有無手足而家係曼谷

霧霾係咪好嚴重

8號出發，我都好想知曼谷而家點

今日曼谷藍天白雲天朗氣清